有無整notebook店介紹(Acer機)

我都知自己幾年前買ACER機柒左, 不過無計啦, D寶貴片(非AV) 係入面, 要整好佢

型號係acer aspire e15, 試過網上D介紹去boot, 都係開唔到, gum power 制個燈閃一下就無左, 開唔到機

麻煩晒